中大手足快手走，準備有機會攻入黎

依家大埔工業邨，科學園同好多公司3點都趕人走，車人返屋企。公司內部話收到風會有大野發生。大家小心

拉

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

琴日已經有條通街都是處吹風

你寧願叫大家去打

又係你件散水撚 拉 不推文

係咁叫人走

［注意］請勿跌入林鄭分化圈套［注意］

香港人快D放棄, 共產黨發嬲了

ON9

日日都話攻 然後浪費manpower

我公司都係，不過原因係因為工業革命張偽文宣，再加上如果人都未見就撤，咁當初守黎做乜？

拉

咁的而且確好多個邊既公司都早放

傳#中大
1448 大波man率領50人沿大埔吐露港單車徑大往中大推進

校長係講緊鄉黑呀

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

去中環好過啦

?????

巴打係度吹風會比人屌到出太空
下次你都係講手足小心 而唔係快走 thanks

好，對唔住，用詞不當

請善用起底功能
散水撚注意

大家小心啦